---
title: Administration
layout: bundle
weight: 40
aliases:
  - /users-guide/user-and-permissions-management/
---
Die "Administration"-Anwendung ermöglicht es Administratoren, ihre Benutzer, Rollen, Mandanten, Anwendungen und Regeln zu verwalten sowie eine Reihe von Einstellungen für ihr Konto zu konfigurieren.